大半年喇 仲未放得低ex

仲未慣身邊無左佢

same

2年啦。。。

Shame

時間/有新對象

一個分左3年半
一個9年幾

做啲野令自己分心

trash

半年係太少
利申 之前四年

屌

女人如衣服

唔好為一棵樹無左個森林呀

金句:

女死女還在, 下個更可愛!

Mk

Same

一年